#Exam livraison test COVID

4 comptes sont déjà disponible avec chacun un role différent:

- Adminisrateur:  
  Nom de compte: admin  
  Mot de passe: admin  
      

- Client:  
Nom de compte: client  
  Mot de passe: client  
   
 
- Livreur:  
Nom de compte: livreur  
  Mot de passe: livreur  
    
  
- Gouvernement:  
Nom de compte: gouv  
  Mot de passe: gouv  
    
  
En cas de problèmes vous pouvez me contacter sur mon adresse mail: thomas.perez@ecole-hexagone.com
